剛剛叫人事部拎曬過去5年假紙黎check，發覺我公司爆足5年上呼吸道感染

屌你張張假紙醫生紙都寫係上呼吸道感染，我通唔通報比衛生處知好？

咪姐係感冒， 年年轉季都爆㗎喇

要啦，一陣你公司原來係潛在疾病溫床就唔好